## by Angus

EasyAdmin 安裝原始專案包
>整理時間 : 2023.06.29
>已加入think-trace, phpexcel

如果要重新安裝 將ezadmin/config/install/lock/install.lock 檔案刪除


![EasyAdmin-logo](public/static/common/images/logo-2.png)


[![Php Version](https://img.shields.io/badge/php-%3E=7.1.0-brightgreen.svg?maxAge=2592000&color=yellow)](https://github.com/php/php-src)
[![Mysql Version](https://img.shields.io/badge/mysql-%3E=5.7-brightgreen.svg?maxAge=2592000&color=orange)](https://www.mysql.com/)
[![Thinkphp Version](https://img.shields.io/badge/thinkphp-%3E=6.0.2-brightgreen.svg?maxAge=2592000)](https://github.com/top-think/framework)
[![Layui Version](https://img.shields.io/badge/layui-=2.5.5-brightgreen.svg?maxAge=2592000&color=critical)](https://github.com/sentsin/layui)
[![Layuimini Version](https://img.shields.io/badge/layuimini-%3E=2.0.4.2-brightgreen.svg?maxAge=2592000&color=ff69b4)](https://github.com/zhongshaofa/layuimini)
[![EasyAdmin Doc](https://img.shields.io/badge/docs-passing-green.svg?maxAge=2592000)](http://easyadmin.99php.cn/docs)
[![EasyAdmin License](https://img.shields.io/badge/license-MIT-green?maxAge=2592000&color=blue)](https://github.com/zhongshaofa/easyadmin/blob/v2/LICENSE)

## 项目介绍

基于ThinkPHP6.0和layui的快速开发的后台管理系统。

技术交流QQ群：[763822524](https://jq.qq.com/?_wv=1027&k=5IHJawE) `加群请备注来源：如gitee、github、官网等`。

## 安装教程
>EasyAdmin 使用 Composer 来管理项目依赖。因此，在使用 EasyAdmin 之前，请确保你的机器已经安装了 Composer。

#### 通过 Composer 创建项目`建议`
`composer create-project --prefer-dist zhongshaofa/easyadmin blog`

#### 通过git下载安装包，composer安装依赖包

```bash
第一步，下载安装包

git clone https://github.com/zhongshaofa/easyadmin
或者
git clone https://gitee.com/zhongshaofa/easyadmin


第二步，安装依赖包
composer install

```



## 站点地址

* 官方网站：[http://easyadmin.99php.cn](http://easyadmin.99php.cn)

* 文档地址：[http://easyadmin.99php.cn/docs](http://easyadmin.99php.cn/docs)

* 演示地址：[http://easyadmin.99php.cn/admindemo](http://easyadmin.99php.cn/admindemo)（账号：admin，密码：123456。备注：只有查看信息的权限）

## 代码仓库

* GitHub地址：[https://github.com/zhongshaofa/easyadmin](https://github.com/zhongshaofa/easyadmin)

* Gitee地址：[https://gitee.com/zhongshaofa/easyadmin](https://gitee.com/zhongshaofa/easyadmin)


## 项目特性
* 快速CURD命令行
    * 一键生成控制器、模型、视图、JS文件
    * 支持关联查询、字段设置等等
* 基于`auth`的权限管理系统
    * 通过`注解方式`来实现`auth`权限节点管理
    * 具备一键更新`auth`权限节点，无需手动输入管理
    * 完善的后端权限验证以及前面页面按钮显示、隐藏控制
* 完善的菜单管理
    * 分模块管理
    * 无限极菜单
    * 菜单编辑会提示`权限节点`
* 完善的上传组件功能
    * 本地存储
    * 阿里云OSS`建议使用`
    * 腾讯云COS
    * 七牛云OSS
* 完善的前端组件功能
   * 对layui的form表单重新封装，无需手动拼接数据请求
   * 简单好用的`图片、文件`上传组件
   * 简单好用的富文本编辑器`ckeditor`
   * 对弹出层进行再次封装，以极简的方式使用
   * 对table表格再次封装，在使用上更加舒服
   * 根据table的`cols`参数再次进行封装，提供接口实现`image`、`switch`、`list`等功能，再次基础上可以自己再次扩展
   * 根据table参数一键生成`搜索表单`，无需自己编写
* 完善的后台操作日志
   * 记录用户的详细操作信息
   * 按月份进行`分表记录`
* 一键部署静态资源到OSS上
   * 所有在`public\static`目录下的文件都可以一键部署
   * 一个配置项切换静态资源（oss/本地）
* 上传文件记录管理
* 后台路径自定义，防止别人找到对应的后台地址

## 特别感谢

以下项目排名不分先后

* ThinkPHP：[https://github.com/top-think/framework](https://github.com/top-think/framework)

* Layuimini：[https://github.com/zhongshaofa/layuimini](https://github.com/zhongshaofa/layuimini)

* Annotations：[https://github.com/doctrine/annotations](https://github.com/doctrine/annotations)

* Layui：[https://github.com/sentsin/layui](https://github.com/sentsin/layui)

* Jquery：[https://github.com/jquery/jquery](https://github.com/jquery/jquery)

* RequireJs：[https://github.com/requirejs/requirejs](https://github.com/requirejs/requirejs)

* CKEditor：[https://github.com/ckeditor/ckeditor4](https://github.com/ckeditor/ckeditor4)

* Echarts：[https://github.com/apache/incubator-echarts](https://github.com/apache/incubator-echarts)

 ## 免责声明

>任何用户在使用`EasyAdmin`后台框架前，请您仔细阅读并透彻理解本声明。您可以选择不使用`EasyAdmin`后台框架，若您一旦使用`EasyAdmin`后台框架，您的使用行为即被视为对本声明全部内容的认可和接受。

* `EasyAdmin`后台框架是一款开源免费的后台快速开发框架 ，主要用于更便捷地开发后台管理；其尊重并保护所有用户的个人隐私权，不窃取任何用户计算机中的信息。更不具备用户数据存储等网络传输功能。
* 您承诺秉着合法、合理的原则使用`EasyAdmin`后台框架，不利用`EasyAdmin`后台框架进行任何违法、侵害他人合法利益等恶意的行为，亦不将`EasyAdmin`后台框架运用于任何违反我国法律法规的 Web 平台。
* 任何单位或个人因下载使用`EasyAdmin`后台框架而产生的任何意外、疏忽、合约毁坏、诽谤、版权或知识产权侵犯及其造成的损失 (包括但不限于直接、间接、附带或衍生的损失等)，本开源项目不承担任何法律责任。
* 用户明确并同意本声明条款列举的全部内容，对使用`EasyAdmin`后台框架可能存在的风险和相关后果将完全由用户自行承担，本开源项目不承担任何法律责任。
* 任何单位或个人在阅读本免责声明后，应在《MIT 开源许可证》所允许的范围内进行合法的发布、传播和使用`EasyAdmin`后台框架等行为，若违反本免责声明条款或违反法律法规所造成的法律责任(包括但不限于民事赔偿和刑事责任），由违约者自行承担。
* 如果本声明的任何部分被认为无效或不可执行，其余部分仍具有完全效力。不可执行的部分声明，并不构成我们放弃执行该声明的权利。
* 本开源项目有权随时对本声明条款及附件内容进行单方面的变更，并以消息推送、网页公告等方式予以公布，公布后立即自动生效，无需另行单独通知；若您在本声明内容公告变更后继续使用的，表示您已充分阅读、理解并接受修改后的声明内容。


 ## 捐赠支持

开源项目不易，若此项目能得到你的青睐，可以捐赠支持作者持续开发与维护，感谢所有支持开源的朋友。

 ![Image text](https://chung-common.oss-cn-beijing.aliyuncs.com/donate_qrcode.png)
